睇過喊很最勁既電影唔係再見螢火蟲

係七號房的禮物

年幾前睇，喊到pk

喊很西利過比仔飛

hello ghost toy story3

被偷走的那5年

好好睇 喊撚到Pk
好撚慘又好搞笑

六弄咖啡館

東京家族 每次我想喊必睇

由頭到尾自己攞黎

呢套真係由頭喊到尾

太陽之歌

開心鬼上身

有冇睇素媛 喊到痴線

想像唔到係真人真事

根本係個阿哥自己on9 造成

《一個快樂的傳說》

我都覺得係，累死埋阿妹，唔抵可憐

秋田犬八千

好撚悶